目前唔想被dq嘅方法

如果個黨章係維護基本法,支持"一黨執政",反港獨,

但所有議案都投反對,有無得諗?

香港共產黨

做建制派咪唔洗被dq

利申非五毛

搵一班政治素人參選

建制派唔係你想做就做，佢睇得起你先畀你上位。

依家只會比建制入
擺明車馬扮都廢是
素人一樣唔受你玩

其實仲有好多
反港獨黨
反台獨黨
真。愛港力
真心愛國民主建港聯盟
反帝反修勞動黨
反漢奸大聯盟
中國必贏陣線
諗到都想笑

D咩Q呀, 直接DQ左成個立法會
完全行政主導吧啦
人工都慳返, 好過出比班垃圾

寫悔過書

之前政府用過宣誓唔夠真誠呢個理由嚟DQ

唉，真係無希望，
雖然話係英治時出世，但未真正享受過就已經俾人決定晒將來

滲透扮紅底

梁天琦就係例子啦
簽唔簽都死
簽就落你面加dq 唔簽就dq
莫須有黎

個問題係
咁樣邊個會選佢？佢邊夠票入去？
假如佢明示暗示持本土派立場，或爭取本土派支持，咁一樣會DQ㗎。

搵個專業人士，再大字寫明點撐政府，反港獨，
自然有票源

我唔讚成本土，我係堅決反港獨

拿，如果有人可以培養到派他阿媽出黎選都贏，咁的確可以抗DQ, 但係邊個有依個魅力，香港人又會唔會有依個意識

我成日都想知如果有條友玩曲線參選,政府仲有啲咩excuse可以dq佢

唔真誠擁護基本法
喺立法會邊個投反對票就dq

佢都可以DQ你
而家港共擺到明就係唔講道理

好心唔好咁多幻想 以為對家係係規則下搵方法dq你啦
係人地本身想dq你 然後咁啱規則下有方法咋 規則下無方法咪照樣唔守規則dq你

有諗， 做大事要能屈能伸

但驚去選連保證金都無埋

你揾條友所有言行舉止都係”我愛共產黨”,仲有咩位可以入你

唔真誠

而家話你唔係真誠支持基本法就得

你言論完全符合法律，
只係投票時係反對派，
等外國見到守規都會ban,
自然會檢討joint declaration同關係法，
做生意都會諗過度過